（有圖慎入）兩個大髀之間生左啲咁既野，咩黎？

似癬
去買d 藥膏搽就冇野啦

RIP

癬囉
仲唔快d睇醫生愈黎愈大

股癬
大機會係天頭熱著牛記搞成咁

過到一晚就賺一晚
RIP

白藥膏幫到你

普通藥房買到？

娥羅納英呢？

貼埋啲鳩毛出黎想點

問啲藥劑師要去癬膏就得

Clotrimazole
廿幾蚊支

唔該巴打

唔肯定你仲可以除褲俾佢目測，建議你搵女藥劑

濕疹或汗癬 完

樓主唔洗擔心
有朋友同你一樣 生左成年都冇野
仲食得訓得玩得 係冇左對腳冇咁方便姐

洗褲啦

癬 100%

D鳩毛多到

雲南白藥

股癬，好簡單去屈銀紙買支含有terbinafine的軟膏，例如lamisil，or amorolfine 成分的軟膏，例loceryl，搽兩個禮拜睇下。

利申過來人，俾私家醫生厄左成千銀但其實自己買藥百幾蚊就ko

皮膚病有好多種
直接去睇醫生啦
呢度啲撚屌亂開藥你又真係信